有冇人飲凍檸茶係用飲筒同匙羹篤檸檬

細個俾老母屌過
話要一隻手扶住隻杯
一隻手用匙羹笑

兩隻一齊瘋狂抽插

屌㩒錯
但係而家都係改唔到
一隻手用飲筒篤
另一隻手用匙羹

飲筒點拮呀

用匙羹穿左檸就會kick住左塊檸檬，所以由細到大都係用飲管篤

吓，唔係不嬲直接食個檸檬既咩
樓主竟然係篤

弱智仔先用羹督

啱啱先飲完 二枝一齊篤

我會食咗檸檬皮先，再去核，之後先篤。咁先可以將檸檬完全融入茶裏面